抗爭最佳方法

大人最緊既係錢（經濟），只需要搞林這樣野已足夠！

其他可有可無

令到經濟死已經贏了，大家明不明？

有